理性分析 6/11 定6/12出好

認真分析
我覺得11號就出曬嚟未必係一個最好選擇
反而12朝早5點-6點會比較好

首先11號夜晚出到去我地會係用一個和平定激進既手法去進行先？
用和平方法咁即係同民陣一開波冇分別
大家有冇呢個耐性頂到聽朝？
一定有好多人話出到嚟就係咁呀？
之後就會散水 你叫佢12號朝又出返嚟又未必肯

咁如果用激進d既方式呢？
唔係唔得 不過有好高難度
琴日已經見到班警犬今次好有策略
有曬plan去清場 唔手軟
要我地一班義士加群眾同警方對衝
頂到去第二朝個人認為冇咩可能 同埋衝到入去又有閘又有玻璃門點搞
萬一真係失敗左比佢地清左場 咁普通市民就會散水 聽朝出嚟機會又細左

所以我認為最好既時間係12號朝早4-5呢段時間
有群眾支援 激進既一派只要阻到佢地入立會
或者衝到入去阻止會議進行都已經好成功
咁先可以一擊即中 無謂浪費大家既體力士氣

有錯請指出 大家討論點做先好

Push

10連都嚟啦冇人討論？

我都覺得11號晚出來會消耗體力 大家未必可以撐到第二朝

係 夜晚就攞正牌清你場 你又還擊唔到唔夠人數

朝頭早立法會開會嘅時間先係最重要 先最需要體力嘅時候

可以坐係到留守囉我覺得 要衝機會就細d太難啦

推

係 有班入去開會既泛民裏應外合分分鐘做大事 如果佢地肯幫我地